因果由國 容港治己 黃台之瓜 何堪再摘

各位今晚集會見

誠哥都出到聲，今晚一定要出

好勁

新口號

816 禁錢 集會

x哥真係cls

好似前兩句同後兩句調轉好d喎

呢鋪真係要叫聲誠哥